# vlackysource

## Jak použít source-code?

Stáhni soubor Locotier.zip a extrahuj ho do libovolné složky.
Následně si v Unity hubu přidej vyextrahovanou složku jako nový projekt a můžeš začít prozkoumávat kód.
